<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Sesame</string>
 <string name="start_message" tools:ignore="MissingTranslation">
本APP是为了学习研究而开发，免费且开源，禁止用于任何商业用途，并禁止二次修改后闭源发布。请于24小时内卸载本APP。更新QQ群：694474777(需QQ大于64级)，群内互相帮助，无排他性。\n
\n
更新日志：1.8.7.1\n
1、神奇海洋去摸鱼增加解救鱼功能，同步添加自动黑白名单功能，为避免过多出现“不支持的rpc调用”，新出现的玩游戏任务会被拉黑；\n
2、调整日志滚动备份逻辑，取消默认配置自动恢复备份日志功能，仅是每次修改或者每天备份日志到bak目录；\n
3、修复庄园不喂好友小鸡或家庭成员的bug。\n
\n
更新日志：1.8.7\n
1、添加神奇海洋去摸鱼任务，摸鱼领取绿色能量，没有AI摸鱼入口的号也可以玩，请低调使用。\n
\n
更新日志：1.8.6.4\n
1、森林乐园、小鸡乐园和农场乐园限定活动中，领取每日签到和玩游戏累计开宝箱（砸蛋）的奖励；\n
2、增加森林7日签到领取能量或红包功能,修复实名号能量雨玩游戏额外得50g；\n
3、调整庄园装扮抽抽活动碎片兑换装扮，先兑换装扮再兑换卡片类商品，避免按价值最高兑换（出现先用碎片兑换100的新蛋卡，不兑换99的IP限定装扮）；\n
4、捐蛋排位赛中领取赛季进度奖励，在所有日志显示排位赛用户等级累计星星数等信息；\n
5、因森林收取自己能量和收取好友在同一个列表设置，调整收取单个现存能量阈值适用于收取列表（之前仅对自己有效），在阈值模式下一键收取无效（有一种说法能量异常与总的收取次数有关，包括金球和绿球，可尝试减少偷取小能量绿球避免异常）；\n
6、为避免被破罩锤道具砸坏长时间剩余的保护罩，增加保护罩剩余时间小于阈值接续使用保护罩，可设1到7*24小时之间的小时数。\n
\n
更新日志：1.8.6.2\n
1、运动行走路线中，增加走全主题路线，每次按最少完成次数选择，开启后忽略按照单选的线路主题行走；\n
2、在“似水往昔浮流年” 的提示下，修复庄园家庭“道早安”功能，增加给好友浇水提醒开关，修复因混用辅助导致抽抽乐抽奖“用户资产不足”死循环；\n
3、修复装扮抽抽乐和运动健康任务出现“访问被拒绝”，日志出现“服务器正在开小差，请稍后再试～”、“系统繁忙，请稍后再试。”或者“海豚活动触发不可重试错误”的错误；\n
4、补充捐蛋排位赛功能，在凌晨目标星级无捐蛋信息且自己捐蛋数是0的时候，主动捐1颗蛋也保证最低1星。\n
\n
更新日志：1.8.6\n
1、重新调整捐蛋排位赛逻辑，养老保底玩法可设置目标星星数和捐蛋上限，该模式将比目标星星相同排行末位好友多捐1颗蛋，如果达不到目标星数则尝试在捐蛋上限范围内减星捐蛋，激进玩法设置捐至榜首并领先蛋数，和霸榜提前分钟数（0为不霸榜，1200为整天开启）配合持续争先，和设偷榜提前分钟数（0为不偷榜）每天定时执行一次配合抢先，捐蛋上限对所有模式有效；\n
2、调整1v1参赛和弃赛逻辑，1v1开关仅控制查询比赛和领奖，开关开启未参赛时可自动参赛，开关状态为关闭不弃赛；\n
3、移除因神奇物种设置搜集历史物种卡的兜底操作，用活力值166兑换的神奇物种抽历史卡机会的功能。\n
\n
更新日志：1.8.5\n
1、增加捐蛋排位赛功能开关，可设置领先第1名捐蛋数（优先）和每天最大捐蛋数（限制），并增加偷榜功能，可配置截止20点的提前时段（分钟数，0为关闭），在这个时间段执行模块会突破每日捐蛋上限按领先第1名捐蛋数操作，排行开启老的每日捐蛋功能不执行；\n
2、配置森林1V1挑战赛，并领取奖励；\n
3、修复因查询活力值兑换接口失效导致森林抽抽乐普通场景不执行的问题；\n
4、能量倍卡连续使用时，有在用倍卡优先使用倍率相同快到期的，无在用倍卡优先选择倍率最高使用，保护罩到期时间在7天内可连续；\n
5、在保护模块设置，增加单个保护地下限设置，类似于已有的单个海滩下限，按目前可以兑换的保护地或者海滩设置下限，补足护保护地或者海滩数，主要用于新保护地的兑换；\n
6、调整运动行走路线为动态获取，累计记录主题路线。\n
\n
更新日志：1.8.4\n
1、增加“缺水”和“漏水”对比查询功能，通过配置“应被好友浇水”列表后，在“查询被浇水情况”和“查询浇水情况”功能选项中，森林日志中增加显示未收到好友浇水情况和未按设置给好友浇水情况，开了强制重复浇水，未浇水成功可能是对方已达20人浇水；\n
2、增加根据当天收金球情况，在“扩展功能”中，“实收金球刷应被浇水”功能刷新“应被好友浇水”统计列表，之后根据这个查漏被浇水，“应被好友浇水”列表也可手动修改；\n
3、增加配置因异常原因被重置默认后，自动检测恢复滚动备份的有效配置，避免模块关闭芝麻粒已禁用的情况，手动关闭“启用模块”不会恢复。\n
\n
更新日志：1.8.3\n
1、模块主页增加被浇水和浇水次数统计，在扩展功能菜单项中，增加“查询被浇水情况”和“查询浇水情况”选项，提交后结果在森林日志中查看；\n
2、优化修改配置返回保存，打开支付宝会卡顿的问题。\n
\n
更新日志：1.8.2\n
1、增加庄园抽抽乐IP使用碎片自动兑换；\n
2、避免新村任务列表请求次数多变黑，增加新村任务仅执行一次开关，增加检测活力值兑换、乐园币兑换、新村任务列表返回“系统繁忙，请稍后再试”的异常标记，当天不再执行；\n
3、为改善配置文件偶尔丢失的问题，在基础模块中可设置备份配置最大保存数，每天和每次修改配置滚动覆盖备份；\n
4、增加自定义RPC调用（慎重使用），用模块手动操作获取抓包数据，将“接口方法”和“请求参数”按示例格式填入rpcResquest.json中，可在基础设置里面可以勾选设置每天执行次数，执行情况在“抓包记录”中查看。\n
\n
更新日志：1.8.1\n
1、根据“TK”大佬的历史代码，增加自动过简单滑块功能，需要支付宝版本在“10.6.58”及以下；\n
2、修复组队模式收自己能量、金球和动物能量等，收能量根据森林主页模式存入个人或组队；\n
3、再次借鉴“TK”打地鼠功能，目前测试兼容模式正常，激进模式请慎用；\n
4、减少配置文件读写，减小日志记录，十类自动黑名单功能每天同步一次所有任务，不影响自动拉黑功能；\n
5、目前零点步数会同步失败，调整每天只同步一次步数逻辑，目前测试在7点以后可以正常同步10万步。\n
\n
更新日志：1.8\n
1、根据“TK”大佬的代码，增加完成森林乐园、小鸡乐园、农场乐园玩游戏、开宝箱功能。\n
\n
更新日志：1.7.8\n
1、增加设置选择性收取自己单个能量球条件，大于阈值收取留用炸弹，小于阈值收取留用大号偷取；\n
2、增加强制重复一次浇水设置，模块状态标记采取单例设计模式，在切号情况下可能会把前面一个已浇水状态标记到新号上，重复一次出现的概率将会降低很多。\n
\n
更新日志：1.7.7\n
1、增加庄园乐园集市兑换，每天可兑换1次新蛋卡；\n
2、增加同步步数不早于小时可配置，结合捐步时间和最小捐步数，可以控制刷步和捐步时间，最小捐步大于刷步数，则在最晚捐步后才会捐步；\n
3、修复游戏中心签到、完成任务得玩乐豆；\n
4、庄园家庭取消自动清除顶梁柱勾选功能，增加家庭邀请分享；\n
5、调整光盘和能量雨在森林开始时执行，切号后可以优先滑动验证；\n
6、改正复活好友能量下限的错误判断逻辑。\n
注：如果出现配置保存不了的情况，请先在“基础”菜单停用模块，配置保存后再开启，可能是模块任务和设置保存同时读写配置文件的原因。\n
\n
更新日志：1.7.6\n
1、认真修复了收动物能量的问题；\n
2、屏蔽新出的庄园装扮抽抽乐玩具总动员里面玩游戏报错任务；\n
3、修复捐步判断控制逻辑；\n
4、请立即停用1.7.5版，我失误了。\n
\n
更新日志：1.7.5\n
1、增加领取和完成芝麻800芝麻分每日任务；\n
2、消除小鸡在睡觉时提交厨房制作的错误；\n
3、修复不能领取森林动物收能量的操作；\n
4、调整菜单中“隐藏图标”位置。\n
\n
更新日志：1.7.4\n
1、优化10类可配置黑名单任务的细节；\n
2、调整神奇物种使用道具“历史图鉴随机卡道具”不能控制所有兑换该道具的情况；\n
3、增加手动收肥料开关，因黑号获取新村任务时，检测收肥料出现“系统正忙，稍候再试”的错误；\n
4、运动走路线时，减少在获取路线详情时出现“系统正忙，稍候再试”的错误；\n
5、设置单独的会员任务和签到任务开关，将会员签到剥离出来，黑号时可以暂时关闭会员任务养号;\n
6、在农场仅领取肥料任务未种树时，消除出现的“totalValue”空值错误。\n
\n
更新日志：1.7.3\n
1、在各类任务不执行时，不获取任务列表，避免号黑重复获取的逻辑错误；\n
2、增加偷取炸弹能量下限，可设置低于指定值不偷取炸弹能量，默认0，偷取炸弹能量；\n
3、在日志显示偷取好友能量记录中，追加被炸的能量数;\n
4、修复森林榜单好友少于3个，统计出现的下标越界情况。\n
\n
更新日志：1.7.2\n
1、在之前完成的8类任务黑名单后，增加运动任务、会员任务黑白名单；\n
2、修复因为黑名单屏蔽任务不能领取手动完成的奖励问题；\n
3、在给好友浇水出现“该用户今日已经被很多人浇水了，浇浇其他用户吧~”不能跳过的情况；\n
\n
更新日志：1.7.1\n
1、为减少模块完成任务提交过多的异常请求（不支持rpc调用等），导致黑号，加入全新的黑白名单机制，彻底重构各类任务执行逻辑，但不影响之前能完成的任务执行；\n
2、包括蚂蚁森林活力值任务、蚂蚁森林抽抽乐任务、庄园饲料任务、庄园装扮抽抽乐任务、神奇海洋普通任务、农场肥料任务、新村任务和会员芝麻信用任务芝麻粒8类；\n
3、读取各类任务的任务列表，模块确定不能完成的加入黑名单，确定能完成的从黑名单移除；\n
4、模块开发阶段未出现的任务，不确定能完成的任务，在用户使用中检测到提交返回异常，立即动态加入黑名单；\n
5、模块升级后，模块内重新设定推荐黑、白名单，新增加可完成的任务从之前加入的黑名单任务中移除，特殊情况可设置不使用自动黑白名单（不推荐）；\n
6、修复了庄园家庭美食请客。\n
\n
更新日志：1.6.84\n
1、优化新UI界面布局；\n
2、恢复庄园家庭美食请客功能；\n
3、修复芝麻信用芝麻粒任务。\n
\n
更新日志：1.6.83\n
1、新年开启新UI配置界面，胆子大的可以先试用，没问题请在群里面告知大家；\n
2、这半个月在研究反编译，功能之后进一步完善，祝大家新年快乐。\n
\n
更新日志：1.6.82\n
1、开启新UI配置界面正在研究，81版有问题千万别用；\n
2、根据“TK版源代码”增加组队浇水，如不在组队模式则切换，浇完水切回个人模式；\n
3、增加复活能量下限可配置，好友可复活能量低于该值不复活，默认为0。\n
\n
更新日志：1.6.80\n
1、根据“槿泽”提供的代码增加家庭顶梁柱（早安原理复杂弄不出来），增加加饭卡，增加完成更多农场任务；\n
2、修复运动健康公益捐步，庄园家庭可+2亲密度；\n
3、根据冬至节气奖励，增加自动领取“翡翠饺子”等小鸡头上的礼包；\n
4、庄园抽抽乐添加完成去家庭任务（为避免异常仅添加可以完成的任务）；\n
5、打地鼠同时开局数(结算取最高局)可配置，默认6局，可配1-12局。\n
\n
更新日志：1.6.79\n
1、根据“TK版源代码”修复打地鼠功能，亲测可用；\n
2、根据TK版源代码增加青春特权领道具功能,每天可领双击卡、保护罩和加速器；\n
3、消除森林抽抽乐的不支持rpc调用，消除一些导致产生错误日志的操作。\n
\n
更新日志：1.6.78\n
1、根据“TK版源代码”修复打地鼠功能，需要第二天测试；\n
2、增加庄园抽抽乐浏览芭芭农场任务；\n
3、调整健康岛使用能量泵下限判断逻辑；\n
4、修复能量倍卡和隐身卡存在依旧使用的bug，消除森林抽抽乐的不支持rpc调用，消除一些导致产生错误日志的操作。\n
\n
更新日志：1.6.77\n
1、增加连续使用限时双击卡和兑换使用31天双击卡，优先把背包里面的限时双击卡使用完，如果没超31天，则商店兑换31天双击卡；\n
2、增加连续按现存最高倍使用收能量倍卡，默认倍数高的优先试用，到期了，会在下次检测森林继续选择使用；\n
3、增加连续兑换和使用限时保护罩卡，在保护罩剩余小于一天时，优先把背包里面的限时保护罩卡使用完，不够就商店兑换限时的使用；\n
4、增加隐身卡使用，到期了，会在下次检测森林继续选择使用；\n
5、额外能量领取可配置，目前默认是大于100收取。\n
\n
更新日志：1.6.76\n
1、修改蚂蚁森林蹲点收取好友或PK森友逻辑，增加能量罩结束时间不能覆盖能量球成熟时间的蹲点功能；\n
2、增加芭芭农场切换1次施肥或5次施肥开关；\n
3、增加健康岛是否自动领取活动岛奖励开关。\n
\n
更新日志：1.6.75\n
1、修复PK榜单不能获取森友displayName的错误；\n
2、森林寻宝强制助力普通场景和活动场景分别单独配置。\n
\n
更新日志：1.6.74\n
1、增加健康岛建造活动岛，目前还可以得2元红包，请尽快更新食用；\n
2、修复神奇海洋仅清理前20好友的情况；\n
3、修改蚂蚁森林不收取PK榜单前20个好友的错误；\n
4、增加庄园抽抽乐完成30s游戏任务，判断是否存在活动场景；\n
5、修复一些空指针等解析错误问题。\n
\n
更新日志：1.6.72\n
1、修复庄园装扮抽抽乐普通场景任务；\n
2、增加PK榜单收取（需测试）；\n
3、设置大于100g收取翻倍卡额外能量；\n
4、修改健康岛能量泵每次运行配置默认为5次。\n
\n
更新日志：1.6.70\n
1、提示中增加更新日志；\n
2、修复神奇海洋部分随机任务执行的问题，添加蹲点清理自己海洋，增加神奇海洋自动合成限时挑战拼图，尝试自动进入限时挑战，清理好友海洋暂时还未修复;\n
3、调整蹲点训练好友逻辑。\n
注：PK榜收取暂时不能用，请先混用voltx，芝麻粒-TK等辅助。\n
\n
更新日志：1.6.68\n
1、粗暴实现了庄园抽抽乐-疯狂动物城2（碎片兑换做不动了）；\n
2、修复翻倍部分能量收取功能；\n
3、屏蔽森林寻宝玩游戏任务；\n
4、取消森林榜单气泡提示，从森林日志移到所有日志中；\n
5、屏蔽出现“二级能量类目未生效”的森林集市任务。\n
\n
更新日志：1.6.67\n
1、根据“放心嘛”提供的水印代码添加水印。\n
\n
更新日志：1.6.66及以前\n
修复了运动任务、抢好友功能、农场部分功能，森林签到，增加了健康岛，兑换和使用限时能量雨卡，森林寻宝抽抽乐，真爱合种，神奇海洋按上限次数自动保护海滩，预先搭建了PK收取功能（上线后还需要调试），以及优化一些细节，消除一些失效提交请求，减少异常发生概率。\n
\n
项目地址：https://github.com/Dragon813/Sesame-GR\n
</string>

    <string name="disable">Disable</string>
    <string name="loading">Loading</string>
    <string name="activated">Activated</string>

    <string name="year">Year</string>
    <string name="month">Month</string>
    <string name="day">Day</string>
    <string name="collected">Collected</string>
    <string name="helped">Helped</string>
    <string name="watered">Watered</string>
    <string name="wateredcount">Wateredcount</string>
    <string name="wateringcount">Wateringcount</string>

    <string name="more">MORE</string>
    <string name="hello_user">Hello User!</string>
    <string name="forest_log">Forest log</string>
    <string name="farm_log">Farm log</string>
    <string name="other_log">Other log</string>
    <string name="runtime_log">Runtime log</string>
    <string name="unactivated">UNACTIVATED</string>
    <string name="tips">Tips</string>
    <string name="btn_understood">I see</string>
    <string name="hide_the_application_icon">Hide the application icon</string>
    <string name="language_simplified_chinese">Always Chinese Language</string>
    <string name="view_error_log_file">View error log file</string>
    <string name="export_error_log_file">Export error log file</string>
    <string name="export_runtime_log_file">Export all log file</string>
    <string name="view_runtime_log_file">View runtime log file</string>
    <string name="export_the_statistic_file">Export the statistic file</string>
    <string name="import_the_statistic_file">Import the statistic file</string>
    <string name="view_debug_file">View debug file</string>
    <string name="view_record_file">View record file</string>
    <string name="extensions">Extensions</string>
    <string name="settings">Settings</string>
</resources>